和理非行動....今晚唔去銅鑼灣唔緊要,都請去你屋企附近區議員辦事處,有D會派蠟燭, 安全又可以18區開花教育下一代

GOGOGO

UPUP

今日部份悼念六四活動地點時間

地點時間以圖內為準

港島 晚上7:00至8:30 西營盤港鐵站般成道C出口

黄埔海濱 下午3:00 至晚上8:00街站
晚上8:00至10:00 默哀及「抉擇時刻.燃點黑暗」放映會

旺 角 晚上8:00 朗豪坊雕塑對出空地

觀 塘 晚上8:00 觀塘海濱公園

荃 灣 晚上8:00西樓角花園、千色店行人天橋、荃灣廣場出對空地、愉景新城巴士總站、荃新天地行人天橋、梨木樹邨商場出對等

葵 青 下午5:00 葵涌廣場側空地、大窩口港鐵站B出口、賢麗商場外
晚上7:00 青衣泳永池外、長宏巴士總站青衣連儂牆、青衣碼頭等
晚上7:30 石籬商場外圍

沙田 晚上8:00大圍港鐵站A出口、馬鞍山公園出對海濱

屯 門 晚上7:30 屯門公園

離島 下午4時至7時南丫島榕樹灣大街

資料來源:網上平台「香港人日程表」

地點時間以圖內為準

蠟燭， 玻璃杯， 打火機 全部已買準備好晒。

我會去維園